note 8 升級 Android 8.0

note 8 前日 OTA 推送升級，仲有無人升咗？

電好似用得快咗